屌你老張西望頭先果兩條白痴真係世界級

一個話身份證，護照號碼外洩覺得問題不大，因為覺得人地拎到都冇用
一個就話credit card資料外洩問題不大

屌你白痴真係冇極限

你好撚醒呀

我個名

得
我冇佢地咁醒

香港不嬲好多白痴
以前試過問d人擔唔擔心買長實樓
d被訪者都會答唔擔心
咁大間公司唔會呃人

好撚on9